書房同Wi-Fi router隔左兩埲牆 有咩解決方法 擴充器有無用

求解
見網上好多人話裝Wi-Fi增強器 但有啲人又話完全冇用

Google WiFi

home plug
非常簡單

Mesh Wifi, 成套換左佢

自己拉線入房

利申: 自己都係咁做

換Mesh WiFi

Homeplug 冇撚用

利申： 岩岩換左mesh wifi 間房都收得好撚快

點解大家啲提議咁複雜
拆咗埲牆咪得囉

拉明線放地下過門底入房

睇落好似幾有道理

如果join個4G無限plan，再share Wifi熱點有冇得諗？

如果join個4G無限plan，再用手機開熱點share WiFi有冇得諗？

加個router係走廊做中繼

上面講左，用mesh

認真 想知mesh係咩

同問

鑿兩個窿出嚟

最簡單就係拆晒兩埲牆

Router討論區 #1

Mesh Wi-Fi

Ac86u

用咩router 先
ASUS 嘅大部份可以買多隻番黎玩AIMESH
其他就成個換左佢啦

拉電線出走廊好樣衰...

Power line